譚耀宗要大家幫手出聲， 大家準備好幫手未

身為愛國連登仔
譚哥出聲我地點可以唔幫手

拿譚哥，依家俾你揀， 你想我地同美國講：
1. hk is not china
定 2. hk is just part of china

拿你諗好話我知， 我大大聲去美領事館用埋咪幫港出聲